召喚刁民丁

呢度需要你

繼隔空傳data 後又一新發明
build-in RTX 2060 免插卡技術

第一次幫襯法奧 極度失望

利申:
我純粹食花生
大家入去笑下都好

入左啦

想問吓其實佢點得罪你？

利申:曾經崇拜過一個人會盡心盡力為他人著想,然後忽然係一個夜晚裡紮9醒左,你既網友同你講我畀佢水撚左去砌1600+A320+2400MHZ x1 8gb ram+1050(+ti?) 收左6000蚊仲要無SSD,原來係我太年輕還會相信人性本善,或者深信他們會像以色列商人般心裡會有一個自己的家鄉

嚴格黎講,佢搵班馬同我玩都無咁大獲,大獲在佢好死唔死真係搞到我FD
都係個句,商人無祖國,睇佢伏LIST同技X LIST就自己執生